達哥如果出生係古代, 佢會係咩職業?

應該都係文科仔出身,
但會做咩呢

古代又冇得打機,
又冇得賣廣告,
應該做咩好?

講古佬

太監

正確

不舉人

狗

吟遊詩人

江東第一智障

呢個似
有墨水既講故佬

backup佬呢？

朱元達

國師

偷老爺屋企啲嘢賣嘅家丁

又啱喎

佢個頭似乞幫喎

皇帝

許許許許許

以前科舉先著重文科wor

肯定係狀元喇

咁多發達大計一定係做首富啦

打更佬

守長坂橋

逃兵

出賣backup佬

因間佢同人佢分身入嚟俾負皮你

老爺出賣家丁

智將

半日仙

武將啦。
守住長板橋

江湖百曉生

唔知內情唔好亂講

不能人道

吾爹 賭神發大達

語言學家

孔乙己

大軍師

一代名將

說書人 日日係度9up 讀潮文

大盜

幫達哥開拍埋套武俠片

達太祖

農夫
岩岩開台個陣成日話自己返工要耕田
覺得自己係諸葛亮等劉備三顧草廬

伍公子會唔會係丐幫

説書人

backup佬以前D片有個"觀眾"日日打晒D新聞link 精華位 時間點出黎
唔知收咗幾多錢

正你老母南亞狗

丐

據點兵長

同一個人黎 個時仲係到扮病

當然係 橋下說書人

說時遲 那時快 一野破你防，問你死未

入咗啦
家丁個比喻超正

雜技團被人耍個D雜役

大夫~~~~ (叫大夫嗰個)

街頭賣藝

好多人唔知佢就算唔打機，
本來已經係超撚勁

大家都是南亞狗

靚抽

登登登登登登

直接問佢啦，佢好似幾百歲了

講故佬：當年轟呀轟呀

伶人

妓女

東方達文西，上知天文下知地理，藝術音樂科學無一不知無一不曉

神deal